(有圖)全民立即戴口罩 有肺炎帶患逃離醫院

北京上海各一

小事啦，香港一早就有

推

即係香港